今日重點係黑警打壓和平集會，唔係我地唔爭氣

係，一日未成功，一日都係失敗緊
但係要繼續行動先有可能贏
與其喺度話自己人失敗無用豬隊友無膽
不如諗吓今日個結果仲有咩嘢價值反映俾其他人睇
藍絲都不割同幫班犬兜啦

今日個活動係和平集會、和平集會、和平集會、和平集會呀！
依家係連集會都未正式開始已經搵陶輝出嚟捉人，又用胡椒水噴傷殘人士同射大陸毒製催淚彈毒殺市民呀！
又唔肯批不反對通知書，又出蒙面法
香港人嘅集會同言論自由繼續被港共政府打壓
今晚又戒嚴宵禁封鎖公共交通工具喇
係咪又係時候經Tweet 俾外國知香港唔適投資喇！

係，上面啲point大家都聽過，但都係唔可以慣㗎！！
幫幫手唔好再圍內互插住喇好嗎？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

1/10

2/10

Better than 互屌

試下申請18區

看下佢會唔會18區都拒絕

有得諗
加埋申請反黑警蒙面，禁止封鎖選民登記資料嘅禁制令就更加好

叫返啲議員出頭入紙啦

3/10

Agger, 屌得嚟都搞到多個行動啦

4/10

真心唔明點解仲會覺得班狗
唔敢呢樣唔敢果樣

你申請佢18區佢就BAN鳩哂你，點？

到底仲和乜撚平？點解仲會迷信班狗有良知？
點解仲會迷信出來ON99咁坐唔會比人拉？
點解仲會迷信出來集會遊行係有效抗爭？

不如咁講，當然知道班狗係無咩做唔出，咩都唔做俾佢哋又拉又打試過n次,
但唔係話佢哋唔敢唔批，
只係如果一靜落嚟就俾狗清算，
試一次18區申請除咗keep到有行動之外，
一嚟佢ban哂嘅話可以對國際宣傳警察國家霸權
二嚟你申請得，最後有冇不反等於宣傳咗俾人知有18區開花
咁和理非集會都會拉走啲狗力啦，開花會唔有效咗？

5/10

6/10

黑狗主動攻擊市民